全身麻醉其實幾舒服

十秒就訓著
好想再訓耐啲

瞓死佢？

起身嘔到仆街

貪過癮？

全身麻醉定監察麻醉
兩樣野
全麻要插喉